可樂唔同包裝有唔同味道

所以
玻璃樽>>>>>罐裝>>>>>>>>>>>>>>>>>>膠樽
膠樽最撚柒難飲

玻璃最好飲

關事咩 係連啲味都好撚核突，得個甜字